PC 778 有無人識佢！ (九龍灣巴士)

岩岩九龍灣巴士 我見哩位三柴好型仔！ 係咁兇個黃絲 有人知佢有冇仔？ 我諗佢個仔都一定好型仔！ 我想識下佢個仔or 女 好想保護佢地 好驚你班黃屍搞佢

1/10

9/10

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？

Push

點解巴士可以搜